柯P話「兩岸一家親」、「同文同種」係無錯+

沒提兩岸一家親！雙城論壇登場 柯文哲：合作代替對抗

2018/12/20 11:57

我們的頻道 ➔

這裡也看得到我們 ➔

台北-上海雙城論壇今（20）日登場，台北市長柯文哲昨日於晚宴上再次提及「兩岸一家親」、「同文同種」，因此引發波瀾。而在今日的演講中，柯文哲表示要以對話代替對抗，只要將人民的福祉擺第一，兩岸就能共同合作。此外，柯文哲今日的演講未再提及「兩岸一家親」。
<自由時報>

台灣海峽兩岸
即係台灣跟福建(閩)
大家都係百越族人
跟台灣原居民亦係近親

柯文哲「殖民越久越進步」論被指「內心皇民化」

柯P話92共(一中各表)識係假議題

中台一家親

講乜都錯

澳門被殖民更耐添啦
睇下呢家變成點？

見個個市民都想奶共搏經濟咪轉軚囉
都叫聽市民意見
係市民on9者
有咩後果自己拎黎
今次無得賴政府賣你地啦

證明葡萄牙政府無心管治/ 政治手段差？
我諗佢係拎台灣被日本殖民統治嗰陣做例子？